# ООП
- В данном репозитории будем опубликована информация по PHP в области ООП
- Версия PHP 7
- Docker + xdebug
- `docker stop $(docker ps -aq)` Оставновить все контейнер и запустить этот
-  `docker-compose up --b`  ЗАПУСТИТЬ
